高雄危唔危險?

有d驚煤氣

你過馬路會唔會驚比車車死？

我會喎清 見到果d重型貨車 我係會望實佢過馬路

好危險 唔好去

好危險

汝州街茶餐廳個新香港阿姐話
全世界除左中国
冇一度係安全
包括香港

係咪近市中心爆?

有心去都唔驚得咁多.